［連登有愛］有冇人喺秀茂坪一帶執到啡色銀包 內有信用卡銀行咭學生證

19號凌晨時分 下大雨 落的士
趕撚住返屋企 返到屋企發現書包冇拉拉鏈
應該返屋企途中跌咗 有冇好心人執到

幫你推下啦
都唔明點解明明自己幫過人執銀包
有少少同理心都知唔見銀包好麻煩
但到自己唔見銀包嗰時就無人幫
乜嘢世界嚟

非洲d小朋友好慘 你唔去幫下佢地？

幫推

因為琴晚太攰 平時都會睇清楚